靖狗俾狗屌（86）

🐶🐶🐶

靖狗搶1001又唔開post

（開箱文）我咁大個仔都未收過咁多禮物..

靖狗
搵人放佢相示眾

連登廢青真係垃撚圾
本英雄出po屌鳩死肥西
廢青就支持死肥西

唔好幫襯黑店ruby tuesday

靖狗真係好撚on9

出龜未😡😡😡

冇出牛？

出你老母

🚬

( Show Blocked User - 我愛陳嘉靖 )

你很可愛了

😂👍

靖狗

😏😏😝😝

屌下份exam p先

唔玩了898

y"+2y=0
y=?

0

Ode45

matlab

我屌你老母

( Show Blocked User - 特朗普讀賓州大學 )

唔好

絲打很可愛

靖狗很不可愛

r ching
做左頭果廿題了
好鬼煩下= =

真的很醜- -

其實好有興趣知靖狗咩樣 靖狗係咪冇社交？？

靖狗個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？

你最可愛

頭果？
係唔係新品種水果？

你做咩開始追擊靖狗😂

無聊玩下

請尊重謝謝

有冇舊品種水果

廢人梗係得閒

咁都幾快
Keep住啦
開sem前完哂果300
跟住報3月

正波ed

盡力啦

白日夢飛翔 永不太遠太抽象

港獨廢青

想買對gucci波鞋 點睇

旺角好撚多mk妹

銀行有好多錢

香港有好多香港人

天水圍好多毒撚

牙龍唔是元朗人咩

電機有女
你呢

天水圍 is a subset of 元朗

有

Mx(t)=E(e^(tX))

靖妹
saber

有冇清試過信用卡交學費
有冇回贈

SOR我鄉下仔好日唔出一次市區唔知

moment generating function

屌你咁都識...
minor math同stat啦

Gucci=大陸lv

math好撚難

潮童卷卷

yes
我應該take埋linear algebra同advanced calculus就收皮

d exercise好難

analysis

哩對好靚喎

有蜜蜂嘅Stan smith

HKU啲女=臭閪

著supreme算啦你

講中咗嬲豬?

得罪講句 中文3>=嗰啲都係傻閪嚟

Q1. 你咩樣？
A1. 柒頭、毒撚、肥宅、常出油థ౪థ
Q2. 你係咪冇社交？
A2. 係இдஇ
Q3. 你個人係咪好悶？
A3. 係, 悶到身邊既人想自殺遠離我╰(〒皿〒)╯
Q4. 好冇自信？
A4. 毒撚點會有？(,,・ω・,,)
Q5. 點解要淨係識讀書？
A5. 唔讀書的(ﾒ ﾟ皿ﾟ)ﾒ
By LIHKG bot

Q1. 你咩樣？
A1. 自問中上

打撚死你！

TT

絲打

3.9

廢青呢

。。。

catgirl痴撚線。。。
都唔知呀ken點頂得順佢

牙ken應該係特殊癖好

牙ken晚晚屌catgirl

自瀆好過

Catgirl你都冇得吊= =

唔見左136

冇咩點做野又過一日
幾時先開sen

開下on9po
撚下班未生埋腦囱嘅咪又一日

Bb 依排有乜做

假膠

係屋企打丁

唉

有日馬丁露乜鳩露自己條鳩

……

距離開sem仲有9日

毒撚

ChinU仔

蝌大狗

情人遊天地
霞B換行李

之前最辛苦嗰期試過發夢唔記得present
驚到醒咗 好痴線

潛哂水

放grade未牙吊你個西

4b

❤

詛咒你d gdp低過我

吊拿星 separation肯出龜未牙

放前估計:
2.5-3:10%
3-3.3:40%
3.3-3.6:40%
3.6+:10%

互相傷害

gpa >3 100%

出完會depression

唔好燈
我詛咒左你低過我

反彈

咁小靖攞咩gpa喔

0-3:1%
3-3.5:20%
3.5-3.8:40%
3.8+:39%

1%=100%

建議+jing加入詛咒牙龍

牙龍攞到C+都偷笑

系
因為小妹最少都B...

打漏咗個-

F能左刀過到3

f埋右過唔過到3

會 只要separation個grade >= 0就過到3

化工ching

?

臭鷄

xd

唉今個sem可能連3都冇==

你扮乜9-,-

公主b去咗邊

唔記得reserve 去白川鄉
你問我答

我都去

上天會deserve一個好好嘅人等緊我

而家諗緊點去
一早起身坐新幹線去第二個站再買巴士飛

文翠珊

我join咗local tour唔使煩

請尊重，謝謝！

i am very thanks them

利 半大 5分鐘cash咗
今晚啲波真係cls

卷狗去日本?

系

白川鄉夜景好似好好j
記得影上黎cc

唔系住白川鄉
無巴士返去

絲打都不喜歡小靖

你真的很不可愛

今晚約左人食燒肉
400蚊

小妹是最可愛的

你真的很醜

好正常啫

反正我比所有人優越

😛😛

個間野好似叫響

今日要出街吃飯飲酒
聽日又約咗人唱通k 好累

今天第二粒專心藥💊，食完都係好攰

🐮👶🏻

🍊🍊🐷

好地地食咩

你們根本不明白 如果你們明白就不會這樣說了

23點in

Let x=tanθ
跟住就變in sec^5θ
用兩次by part再sub返x

你不可愛了

睇錯

唔緊要

唔好意思頭先睇錯
Let x=tanθ之後會計到
int cot^3(θ)csc^3(θ)dθ
之後將-cotθcscθdθ變d(cscθ)
再用cot^2θ+1=csc^2θ就應該計到

sub x=tan u
simplify完出csc^3 u cot^3 u
將cot變csc
csc^3 u (csc^2 u -1) cot u
再質csc u cot u 入du
d(csc u)=-csc u cot u du
好似係咁做

都係

tg: crrtobackup

想找可愛可以tg喔

你可愛了

讓我們一起變得更可愛吧

元旦2pm東角道香港獨立遊行

留返比港獨廢青

點解和尚最憎食薯條

因為著條很可愛

五毛Azeotrope

戒咗3日煙 你問我答

臭

人生冇22了

Fakeq有讀m2

識數既毒絲

呼之欲出

好毒 又maths

個樣點

想知

良心發現

你個樣好型

兩日捉咗200+隻傻鴨都撞唔到色違 你問我答

邊有咁易牙。。。
我記得個機率係1/13xx

上次玩完搞到我又想買部switch

最大係1/273
我依家係大約1/~300 但都未遇到

buy la

加油啦
真係好難見到

Hide Blocked User - Azeotrope

生存為咩

仆街捉咗300隻傻鴨之後出咗隻急凍鳥
最後忍唔住手捉咗 斷咗個連捉

太貪心

捉色違真係好影捉上癮

易

其實連捉30隻以上出色違嘅prob係一樣
不過捉一隻有千幾exp 好好刷

屌我捉咗3日一隻都冇見過，，，

依代捉寵好似唔洗打
方便勁多

捉到你鐘意既色違寵成就感好大

瘋狂拋波 手都軟埋。。。

上YouTube j下人地d色違片

玩埋個新年plan下行程先得
去邊都未諗

閃先好捉啦= =

廢青？

直接叫人送左比我

死肥西？

想同男神玩scrabble

me2 同佢瘋狂玩scrabble

人生好無22

連登真絲去咗邊

捉嚟刷exp嘛

R Ching你嗰個係比卡超定伊貝版😭😭？

一早話有d精要交換先有😅
我E貝

。。。
我都係伊具版 =.=
開圖鑑開到135隻。。。

😑

🤷🏿‍♀️

有矛興趣通信進化埋嗰幾隻。。。？

18狗

我晨早儲哂
遲d去埋土同你整

=.=
gum下次出嚟再換。。。

仆街頭先見到色違噴火龍 比佢走咗

葵涌循道中學專出傻鳩
一個曾家聰
一個劉康

記住潛龍勿用

係城大見到個米八型男

係咪本英雄

你hku

我讀緊hkcc

咁city都唔關你事
btw我hkuspace

好想比個米八男神屌

冇女讀麥都冇用

人生22又唔係女

咁有咩22

追求真善美

邊個咁好

卷妹去旅行住劏房
你問我答

圖

會自爆
其實又唔喺好細 細過平時一半咁-.-
因為呢兩日好貴
之前住開嗰d開3倍價錢

叫春=week

小靖很開心

why

因為小靖很可愛

霞b今晚上xx屋企翻天覆地

就好

班mk出晒街

冇街出-.-

係

臭g--

而家搭mtr
岩岩排隊上車
有個女廢老
為搶位
後黎直接企出口位

一開門
唔比人先落車
就上車搶位

d人又豬咁蠢
唔撞撚死佢

我比人落車先
比佢搶左位

好在有人唔記得落車
就關門先落車
有位比我坐

我阿妹真係好撚蠢
話香港快遞大特價
88蚊去大板
叫我比錢

點知飛機保險百幾蚊
貴過張機票照買

回程又貴
埋單駛左我兩千幾

看圖簡評系列 — 《點解仲有面，咁大聲講四十年先有咁嘅感悟？》

真係唔睇由自可，讀完真係得啖笑。
其實都係四份三嘅篇幅，都係以鄧小平當初係咁艱難情况，都可以決定改革開放，其實佢係有心改革，所以對中共有期盼，為自己個輩嘅大中華主義，去為自己開脫。
對一個否定「中華民族」嘅人黎講，知唔知呢篇文，最可笑嘅地方係俾大家見證，原來自認為有民主思想嘅人，原來四十年黎，都係單純將希望放係「領導人」身上，期望佢地賜於民主。
我知，佢地一定講係當時環境，政局，人事先令佢地將希望放係領導人身上，而呢個可能性係最大，如果係純粹自己咁諗都算，但由「中華民族」、「民主回歸」、「建設民主中華」、「愛國不愛黨」影響成個香港前途問題嘅大方向，影響香港人意志，原來全部建立係「民眾對領導人嘅開明期望」，而唔係俾民眾明白了解，民眾有權掌握國家權力，主權在民嘅想法，民主？對佢地黎講根本唔重要。
文中有句：「中國的封建土壤實在太厚了，既得利益者感到利益受損時，必然集體反撲，更令中國的改革舉步維艱。」呢句係好笑，因為傳統民主派期望領導人開明，推行善政，民主改革，同古代民眾，期望有明君令國家大治有乜分別？你話人封建，其實自己都係。
而最人可悲嘅地方，係佢口中仲苦苦期待振興中華嘅一日，但對「中華」背後嘅黑暗隻字不提，忘記由國民黨同共產黨嘅大中華政權，點樣殘酷咁迫害其他非漢人民族，如何清洗佢地嘅文化，人口。
希望佢仲有四十年時間，試下感悟「中華」嘅虛妄。

陳雲：二〇一九，香港焦土。天滅中共。

國師又中

真乖真乖

陳雲：談民建聯的所謂年度漢字選舉。只有不是華夏的地方，輸入華夏漢字來幫自己記錄、傳情和思考的地方，才會有年度漢字選舉的。即是說，選年度漢字是外族行為。
華人離華夏的自尊自強有幾遠？不問可知。自己反華，自己作踐。

陳雲：明星演員劉德華唱歌失聲。我只能給予悲嘆。只有香港這種鬼地方，才逼使演員要做歌星、廣告演員、樓盤推銷員、牌子發言人、剪彩開幕員，最近幾年的工作是政府發言人，幫手推銷大嶼山填海。好端端的演員被社會糟蹋成這樣，這是香港演藝界的悲哀。
貓王皮禮士利唱歌之後偶然拍戲，無傷大雅。歌星是歌星，演員是演員，你不會見到理查基爾、奇利李雲絲或者李小龍兼顧唱歌事業，登台巡迴。鄧麗君也不會拍電影做演員。
為什麼演員要唱歌？首先，香港生活費用高昂，尤其是地價，不做歌星無法維持大宅式的體面生活。其次，香港人不容許演員過著平淡的生活，專心專營劇本和體驗人生，迎接下一部戲。最深處的原因，是TVB低薪化，逼演員在外邊用各種滑稽的方式搵錢謀生，一開始就「歌影視三棲」，做壞個頭，成世人壞落去。（「歌影視三棲」是上世紀八十年代的娛樂界術語）
香港唯一的例外，是周潤發和周星馳。兩個都保守自己的演員本業。周潤發甘於平淡，周星馳專心搞笑。這是做演員長青不老的原因。專注事業啊。大電影監製人蔡瀾san說的專注啊。

陳雲：西洋除夕將至，復興會星期六晚上的深夜佛堂，做大白傘蓋佛母修法。去除障礙，增加福氣，迎接新年。
屆時有大白傘蓋咒輪派發。

永續基本法

出緊街 旺角見

利申一年出得2-3次旺角 咪屈我mk仔

港獨

mk son

邊個？

hab

睇唔到

永續基本法唔係港獨

睇完紅白
打埋個飛機沖涼訓

我知
要永續香港一國兩制呀嘛
其實永續基本法感覺上可行過港獨

食藥前vs食藥後

靖狗ig d數好好j

時局雖爛 鬥志不能消磨 新年祝願 香港重光

我屌曬所有傻鴨老母

仲未捉到?

香港獨立

團結一致
獨立自主

測試IQ60可愛😅

我IQ係0

要課金=.=

首lemon正到

Agger
不過佢真係成個大陸佬樣
平時硬照都影得幾型
一上live就現形

佢講嘢把聲都好撚毒😂
不過live泥講真係唱得好好
反觀daoko 走音走到

350combo都捉唔到 DLLM

Pokemon is for the weak

圈b

小靖很可愛

本英雄撘小巴見到蟑螂
一手整死佢
唔好幫襯黑店ruby tuesday

你冇閃符點捉

我好認真做完先見到
照課左😑

去完101倒數=爽

-.-rich

距寫141
刀5g堅5堅😑

廢青?

中上樣？
圖

金鐘麥記.jpg

141...
呃錢

但係真係全部識答😂

最後出左iq幾多

我話iq係141

cls終於捉到

50蚊港幣

以為你講要比141...

正

見到色違有冇大叫

錢唔係咁使-_-

你地有冇人有睇木曜4超玩

性格岩？

冇咁癲。。。

是但啦 反正都唔會拎嚟打

呢加啲閃淘寶1蚊隻

做倉管咁哂。。。

有冇咁平- -

香港就十蚊隻

琴晚用左信用卡買d野
其實幾時先可以找卡數

自己打先有意思

你有錢碌完即該還都得 冇所謂

我恒生
睇左ebanking
我結欠仲係0
應該點還

岩

通常碌完2日先睇到 到時再還啦
或者等佢出咗statement先

好
第一次碌唔知咁多

早晨......

我都終於練好一隻😂

屌仆街 見到閃光波波球 又比佢走甩咗。。。

吉利蛋

唔練卡比獸=渣渣

100lv咗啦 捉咗兩隻
尋日捉到都廢事再捉

刷色違

刷色違+打糖先辛苦😅

呢排好似多左好多人玩pokemon go

兩年幾前出果陣以為最多hit幾個月跟住就會全部茅人show-,-

頭先見到有個阿伯喺公園玩

有無多右人?

禾當年玩左一個月就棄右-,-

直情冇玩過

竟然 之前真係hit到爆

玩咗2日
最記得同fd補完燈塔喺cwb周街行捉寵

你們不喜歡小靖

陳家駒被黑社會恐嚇

變哂阿叔c奶玩

想當年天秀迫到

十蚊都好平

咁辛苦捉完

新年一人出6隻1on1禁神獸

係咪打

你出泥食咪打

wifi la

係咪免費
聽話要咩比$

我以為你USUM

仆街mon let’s 鳩喎

你唔驚我用美錄梅塔?😒

祟日支那閹狗

=me

金鐘M記神探

2019連登最大笑話

好多hidden msg

臨別在即，衷心感謝

各位校董會及大學顧問委員會成員、各位同事、各位同學、各位校友：

相信大家都知道，我十年的校長任期已經屆滿，並於明日開始退休。過去我有機會帶領這一所具有遠大理想的大學，實在與有榮焉，我也衷心感謝各位這些年來的支持！

我衷心感謝各位同事：他們熱誠投入工作，攜手同心地使理大成為一所優秀的大學。他們不但認同大學在教學、科研及知識轉移方面的願景，也活出理大校訓——「開物成務 勵學利民」的精神，十分值得欣賞。我希望他們繼續貢獻專長，一同推動理大再創高峰。

我衷心感謝各位同學：他們積極參與大學的活動，包括擔任學生大使向世界各地的人士介紹理大；在學業及其他方面勤奮用功，為理大以至香港爭光，以及透過服務學習為改善世界出一分力。我懇切期望同學可以受惠於理大獨特的教育，將來不但成為成功的專業人士，更成為具備社會責任感的世界公民。

我衷心感謝各位校友：他們關心及支持母校的發展。理大多年來培育了約四十萬名畢業生，他們在各自的行業中成為棟樑之才。理大校友同心同德，發揮力量，為社會發展作出重大貢獻，對此我深感自豪。希望他們能多返校園，並與母校保持密切聯繫。

我衷心感謝歷屆校董會主席及成員的指導，也感謝大學顧問委員會主席及成員、善長、友好、合作夥伴，以及政府和社會不同界別人士的支持和鼓勵，令大學多項計劃得以落實和推行。

理大現正就校長一職展開招聘工作，這段期間常務及學務副校長陳正豪教授將會出任暫任校長。在這過渡期內，希望大家如支持我一樣，繼續支持陳教授及大學管理團隊的工作。

理大來年將落實執行2019/20-2024/25年策略發展計劃，有了新的策略目標，我相信理大將繼續向前邁進。我祝願理大未來續創佳績，並祝各位與家人在新的一年幸福愉快、豐盛美好！

校長
唐偉章

個個出哂街

poly放左grade

冇圖？

再爆俾人起底
認真

驚咩牙,有追po既都g係你,冇追既唔會見到

c++ a+

有d道理

好多A+

祝福自己接近卷9，遠離潛龍

好波

祝福埋我sp

你過4咪得

難d
書通同econ應該炒

爆4好難

今個sem應該爆唔到
爛咗一份asg了 12/20

兩個學霸

再黑啲就成個xxxxx咁

推慢左咁多

啱啱過3 你問我答

Mk仔出哂街

你科econ點

過唔過3.4

你科物理點

潛龍尼d傻系想爆4

B

3.3都冇

唔好人生攻擊ok?- -

過3Ok la

成身酸臭味

no ok
食咗兩條C+ 有一科係major嚟 想retake

冇圖唔信

唔好信 =.=

啫係又吹水啦-.-
起碼貼econ個grade la

話說架車爆左
之後轉車站上層落左好多人
本英雄就排隊上去睇下坐唔坐到

本英雄都已經係樓梯口既正位（全身企曬係到）
個廢中就想迫開本英雄
驚死無位先上樓梯

本英雄直接無視佢照行
夾到佢仆街

好似架貨櫃轉灣
電單車死都要攝入嚟
比貨櫃夾爆咁

唔惡就迫開你
當你傻仔

本英雄夾撚惡佢
就叫救命
好聲好氣講睇住佢小心佢
又唔見佢迫過黎果陣小心本英雄

支那賤種最鍾意欺善怕惡
本英雄就係磨惡人既惡人

唔好幫襯黑店ruby tuesday

有咩留返同個官講

支那賤種成日叫黑店告本英雄
又唔了解清楚
本英雄講既野
全部係事實
有人証物証
黑店諗過告啦
知道告左會捉蟲

支那賤種真係以為可以製造遙言
抹黑人

唔好幫襯黑店ruby tuesday

圈妹

靖靖
愛你😘

扺拉 掛住cow囡

靖靖要跟圈圈學習喔

不要學寶寶溝女荒廢學業哦

知道喔

有女代價=爛gdp

潛龍冇女都爛gpa

你黎polyhd讀下囉

cow囡>>>>>>gpa

我應該chur 到year 3 sem 2
跟住尻讀
原因就

傻系讀麥刀爛龜😂

因為一定First hon?

Final year 要cow 囡啦
Cow d year1🚬

偽毒ching

我個fd fluid都B咗

做fyp拉 冰有時間cow囡🚬

C+算拉
吾理拉

yr1就讀

埋中出土

Environmental engine後門狗

公gb喺邊

過2.9已經有civil讀
揀環境讀有d不智

點解moment generating function可以當t係constant?
@嘉靖@r清

岩岩睇到

讀c->first hon->搵工->賺錢->cow女
讀c==->cow女

cow女Is a subset of happiness
讀書Is a subset of pain
happiness>pain
so cow女>讀書

想捉閃光六尾 點知出咗隻閃光波波同波波球

波波球

除咗隻眼個樣冇咩分別

進化左都係咁?
btw波波金色幾型

都係差唔多

波波=MK仔

成隻驚最鍾意都係啟暴龍

噴火龍先型😎

早牙

卷9 saw定see牙😂😂

fluid mechanics得B+

望緊咪see 囉
是旦啦🚬

英文4😂
牙龍都唔會錯啦😂😂

Shout out lung jai

Grammar nazi
過咗海就神仙

ig都要好似考試咁-.-

-.-

有冇你啲行程睇下 你去幾日去邊

舊名

小妹我好隨心-.-
晏啲先整合
無乜plan 過
全部即興

reflection paper真係好難寫
重難寫過文
成日要諗好多反思乜乜77 好煩 今個sem第一份爛咗功課

［交友app]有無巴絲玩cmb 可以分享下經驗

@xx4x

好想開sem瘋狂j數

你已經j緊

係。。。
自學好on9

變灰色

有d想買switch

仲有阿羅拉格拉閃好正

想買+1
坐爆4玩mario cart

格拉格拉？
支棒變鬼火

想玩仆街mon go

55

手機咪得

Lets go先岩。。。

我拎黑盒拎到都有兩隻美錄梅塔鳥

其實你哋咁追求正音正字

霞逼當年走得太前🚬

C8763

買啦買啦

龍B買預埋我
買Mario Kart set平過就咁買game
我要驚你要機

好

其實仲諗緊

[AlipayHK]: 喂！送張禮券比你，如果你仲未用過AlipayHK比錢既話仲有$50迎新獎賞添！每日掀呢條Link都chok到禮券架！AlipayHK真係有好多優惠！

重唔多謝本英雄？

我決定鎖撚左部機佢

Why

專5到心溫豬 掛住刷糖

溫m2?

55😑😑😑😑

睇herman溫
輕鬆啦

+由

廢青死撚曬

你比狗屌

條撚死左點曬

支那賤種學死肥西？

收嗲啦兇手

你就收嗲啦 一般見識

Kelvin Tsang 接受了你的交友邀請。

玩完呢個 有d想出去test下

Who is kelvin twang?

Btw chen yuyu好撚正...
你朋友圈？

發個朋友圈睇睇

肥絲大隻的性伴侶

黑鬼都唔識

我摺毒嚟喎

神駒都add到
herman to math又add到

ak好勁

Not Found

The requested URL /archives/44.html/ was not found on this server.

Additionally, a 404 Not Found error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request.

Apache Server at Port 443

好多女

早幾日屌柒左個賣飯盒既
兩次找多幾十蚊我
屌撚醒佢

另外果個

有無人收iphone大黑512台機？

機遇巧合，同佢兩位有啲交流

哪有女

估唔到herman to真人 有d MK

有冇phone in過神駒

冇 不過成日pm傾嘢

好勁
識唔識jojo wu 興旺陳

$200

好難唔識

做左

之前屌熱狗同長毛
宜家冇咩人好屌
少咗人睇
我都冇睇好耐

how much

80<x<100

利申 139<x<141

140
我係智障

呢啲網=9up

做到後面唔知jm9
變左鳩做。。。

=shit

Reported

好波
港獨狗

違反咗邊條規則？

《反分裂国家法》共有10条，法律首先表明“世界上只有一个中国，大陆和台湾同属一个中国，中国的主权和领土完整不容分割。维护国家主权和领土完整是包括台湾同胞在内的全体中国人民的共同义务。”该法第三条将台湾问题定义为是“中国内战的遗留问题”，因此是中国内部事务，不受外国势力干涉。

第五条提出一个中国原则是和平统一的基础，并许诺和平统一后台湾将“可以实行不同于大陆的制度，高度自治”。第六条则要求政府推进两岸人员的交往，鼓励和推进经济合作和直接“三通”，鼓励和推进教育、科技、文化、卫生、体育等各项事业的交流，并要共同弘扬中华文化，依法保护台湾同胞的权利和利益。第七条表明主张通过协商和平解决两岸问题，并提出两岸可在包括结束敌对状态、台湾当局政治地位、台湾地区的国际空间等六方面来进行协商谈判。

最受瞩目的第八条则列明在三种情况下政府得采取“非和平方式及其他必要措施，捍卫国家主权和领土完整”。这三种情况是 1.台湾从中国分裂出去的事实， 2.发生将会导致台湾从中国分裂出去的重大事变， 3.和平统一的可能性完全丧失。 外界将焦点集中在三大条件中的最后一项，即“和平统一的可能性完全丧失”，这被认为是一项可以被非常灵活解释的条件。另外第八条也允许国务院在必要时先采取行动，随后再向全国最高权力机关人民代表大会通报，等于授权国务院、中央军事委员会可以先斩后奏。第九条则要求在“采取非和平方式及其他必要措施”时，国家尽最大可能「保护台湾平民和在台湾的外国人的生命财产安全和其他正当权益，减少损失；同时，国家依法保护台湾同胞在中国其他地区的权利和利益」。

我認同九二共識

去緊食百里香
你問我答

同女食？

帶我食ok?

me2

自己

Come

唔叫

出去整嘢順便試食咋😭

屌要排隊 cls

黑店ruby tuesday執曬未？

😕

依家都咁多人

傻閪籃波撚

好似唔洗啦
屌撞到個大同

傻鳩波台狗

係咪絲打

有丁

冇曬A餐。。。
唔想做人了

唔食B餐？

早d去先有

食咗D

好能多後生仔 唔敢影相

有冇真c

呢個堅d

有真d

好似差唔多

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

玩左？

咩黎

玩左頭十條

自己搵印度仔啲post啦 D餐

之後難架啦😹

依個好似正d

請尊重，謝謝。

我式吾式

No 我上年啲gpmate嚟

HKCC:你的學費單已過期，很抱歉你已被停學。如需復學，請於9月7日前遞交復學申請(表格23及學費繳費證明)，否則學藉將被正式取消。若本院接納你的復學申請，你必須於指定限期前繳付申請費用$400(詳情會以短訊通知)，否則你的復學申請不獲處理。

早晨 攰過卜嘢

你地幾時開sen

14

18

有冇美/日劇好睇
Sitcom/查案/搞笑

冇街出嘅日子真係好悶

蝌大好似31先開 on9

2+ ho chi winter sen

好似summer sem咁有得揀唔讀架

復學都要收4舊

我py netid好似都用唔到了

poly

冇交學費就用唔到

冇得睇其他科pp

2019年仲未射過精 太牛逼
打j is for the weak

小妹個trip未去完已經諗定下個sem break去邊好

9號至完sem

你自己一個去jp?

同廢老老豆去
如果有女就同女去啦

我都好能想去旅㾗。。。

傻閪巴膠去左tsw

去韓國屌泡妹

今日成堆偽毒出晒街

yes

天日食人形町今半
今日食和牛燒肉

燒肉

一路燒一路同FD CHUR支藍莓8^^

煙產

========版主檢查線=======

之前俾條女話我唔撚袋銀仔
又係咁塞俾我
買左個2000銀嘅散紙包等佢無得再迫我袋

我都想買個 有冇介紹

買左Burberry
唔好抄小妹我

遲啲去大阪先睇下 應該買gucci

你估我係你唔大大個logo唔著上身咩😂

埋土電機袋

拎住個袋着幾多件superme刀系汗臭毒撚😂😂

😅

4000蚊買咩好

俾我😂👍🏻

比你老母😂

認真 用2000蚊買啲新衫褲
1000蚊買啲護膚品
1000蚊鞋
俾多兩嚿水剪個靚髮
出池不遠了

可能買件海軍褸著下

買dickies
呢排興黃色

好心你啦 重嫌自己唔夠毒咩

公主b去左邊

今次派錢都幾麻煩下
要身份證明三寶又要自己去郵遞

之前6000係銀行派用ebanking直接填表就ok

當年派六千都冇咁煩

我要等強積金信嚟到至有住址證明

正苦on9刀吾系第一日😂

指大

睇吓佢個ig

霞b=樣衰毒撚
1讚=1個同2

小靖

樓下係gay

聽日開sem

樓上係gay

卷妹(19碎破產

前菜
酸菜紅豆八爪魚

好撚好食

tg: crrto123

影下主食啦

你們都不了解我

睇唉豬啦

壽喜燒

唔知佢依家點

平日沒事做也吃點專心藥

吃飯也會專心一點 少看電視

把獎學金全都用來買專心藥
這樣才能有更多的錢去買更多的專心藥

依個好笑

用matlab=神

獎學金我拎咗去交租

如果有更多的專心藥吃
成績就可以更好了
有一天獎學金就足夠買樓了
但這樣也不夠
要買更多更多的專心藥
吃掉世界所有的專心藥

想知18同可愛去邊

佢人間蒸發

個post好多人走左了

永遠懷念可愛

無啦啦比個中同add左去個小圈子群到
但我同佢地又唔熟
好尷尬

佢地g5g你系龍子

dse26分讀phd

18 will become another 19
可愛 will become another 可愛

讀phd of pizzahut?

個個見你起死回生就開始認fd啦

5g

有冇返winter sem

睡覺也要吃專心藥
這樣才能專心睡覺
不然會起床玩電話

吃左專心藥去防止自己分心想吃專心藥

屌緊C++

起身>食嘢，藥>瞓
Loop咗3次 太撚牛逼了

wronged

Pythons usefulest

matlab>>>>>>python

5識。。。

拎D

clc;
if 潛龍(eng)<=2
do polyhf
if 潛龍>2
do CU offer
end

吊你個系開sem都未撚出grade

一大admin不意外

有冇上廣洲 ？

洲州不分

有性趣嘅話可以腥material俾你

首先要down到兼用到先
matlab又大又慢

支付寶方便過八達通

優惠多過八達通

祟日支那賤種重用八達通

個腦真係裝屎

唔好幫襯黑店ruby tuesday

有冇飲喜cha

好喎

飲左啦條g拿仔

潛龍學咗vector analysis未

linear algebra都reg唔撚到
讀條閪

77777
利申 Eng Maths有包LA

multi cal

deer bb

G

不如讀Introduction to atmospheric sciences
包你開心

on9

最近去實惠買野
又收少我30蚊
要我提返

係葵涌廣場企係到睇野
個女廢老踩到我
就望過黎
然後當咩事都無發生

為老不尊
比我教廢老做人

喝著龍井，彈著結他，悠閒中。

人生有咩22

陳雲：中共滅亡的兩大神道原因。第一個，是迫害陳雲，令永續基本法及香港自治計劃毀壞。香港曾經救過中共，中共恩將仇報，加害香港，故此皇天擊殺。然而陳雲經常舉辦和平大愛祈福延壽法會，中共也許可以沾到一點福氣而免於滅亡。
第二個，是中共迫害新疆伊斯蘭教徒，迫他們食豬肉，捉他們入集中營改造思想。觸怒真主，中共非死不可。
兩個原因，罪魁禍首都是習近平。
現實上，特朗普是要中共倒台，要中共和平演變為民主國家的。民主之後會否推出排共法案，抄中共黨員的家，捉中共黨員入獄或處死，這是難以預料的。有點頭腦的中共黨員，現在都該謀算如何收場。
大時代來臨。至於香港的港共，我勸你們走得就好走。不能走的，懺悔補償，祈求將來的民主自治香港不會推出排共法案。
至於我，如果我主政，大家會知道我會怎樣做。我讀曾國藩、毛澤東的書長大。

冇可能

廢青

痴撚線
本英雄做過一個盤
後樓梯

梯級就做好曬
扶手都整埋

但牆身連沙仔都未撒
之後仲要出柱頭
批盪
批灰
油漆

每個工序都要清地一次
（因為梯級已經做好）
仲要憶扶手頂撚住
點做得快

工程費咪多一倍

本英雄認為
香港既建築成本
可以做到一千蚊尺

但因為
1.廢物唔識做管理
2.工期太短
3.地盤面績太細
4.工人沒有相關知識

唔好幫襯黑店ruby tuesday

仲要比扶手頂撚住
速度慢好多
難度提升
良率下降

嚴重的話
尺寸會錯
要拆左扶手重造

尺寸其實好難錯
錯既係步驟

支那腥肛人自己垃圾
就賴祖國
比本英雄拆穿
就批鬥本英雄

根本係基因出問題

個p0就摺

龍囝sick5sick

原來非因啞忍顯得淒涼
只是裝快樂有點牽強

好想英文進步
完全唔夠做

好多都識

I like this cold door song

矢言受夠「奴隸生活」 示威暴力升級 法黃背心首襲政府大樓

香港人

Hkcc幾時出gdp?

有女朋友=mk仔^^

咁有男朋友呢

臭g

有xx=可憐人

C啲array好麻煩 都係matlab好

hamburger=漢堡包

burger唔係應該叫堡包？

漢堡應該係hambur

以後去m記叫比個芝士hambur黎先

唔好去黑店ruby tuesday

ham=火腿
burger=漢堡
hamburger=火腿漢堡

Cls
少少嘢就發9我老脾
又唔諗下自己平時點對我

決定唔做賤自己 唔撚覆佢算

我立即屌鳩電機狗老母

連登廢青

走哂了

留係到已經係

butter=牛油
fly=飛
butterfly=牛油飛

is.

公主b(2018-2018)

可愛B(2018-2018)

tg: crrto

請尊重，謝謝

開sem應該會多返啲人

開咗囉

我就完sem

估下幾錢

缺定脱毒
Del 連登了
圈宝再見👋🏽

又走多個

48
18走左啦

佢無啦啦消失左 會唔會下星期開sem又出現返

過多一陣：圈宝回來

你溫成典牙

P(p>10|p<20)=p(p<20)=1

有小靖圈宝隨時隨地也在💕

圈狗
靖狗
電狗
傻閪三狗

小妹quit右u...

講緊dse
你re咩科

茅retake 禾都想re 但penalty太勁……

成班社會渣滓
又想批鬥本真。英雄？
批鬥左好多次都失敗wo

可唔可做一樣係成功嫁？
廢青
成日淨係識做鍵盤戰士
仲要鍵盤都輸比本真。英雄

英文真係生番語言

藥劑有pen？

very is
sure is

系……

支那賤種

咁唔re都好
你依家有咩搞

做連登廢青
返下pt 自修下pharm咁

is

死毒撚

正
廢青人生

erf

廢青未聽過？

complex erf幅圖幾靚

你老母都好靚

55555

546465644

潛龍=連登廢ching

好撚悶

hae=rubbish

+ching=landfills

998?